連登仔三宗罪

咪撚急，睇埋先屌未遲。

1. 風向
屌你，見到啲唔啱自己風向嘅post，一係唔睇一係skip內文直接三毛五毛牙蛇分化撚屌老母收皮拉。依家係點? 屌人嚟安慰自己有做野? 大佬呀，睇完諗過唔啱先屌有冇咁難，最多咪撚鳩你5分鐘，一見長文就唔撚睇，人哋話依家有好撚大個問題，你班撚屌就唔睇當冇問題，咁樣死幾萬個手足都唔會改變到任何嘢。

二. 睇完就算，唔撚吸收
罷工post，好齊上齊落。咪撚再亂吹雞開花，啱唔應該淨係做冷氣軍師。五大訴求，係缺一不可。睇吓呢兩日，7000個就嚟做condom，一個二個留句十卜就當做咗嘢。天瑞損失慘重班仆街軍師仲話屌吹雞諗住fake吓班狗冇諗過有手足信，屌你老母天水圍好撚大呀? 狗佈防易到仆街啦。天瑞仲要唔係第一次。唔該，睇完個有用post，話知你留名bookmark用手抄乜都好，記撚實佢咪撚再錯落去。

三. 打飛機，根本XXX
打飛機係正，打得多傷身呀屌你，仲要好打唔打拎微博留言嚟打，冇撚嘢呀? 仲有話根本支那人/美帝/日落帝國就乜鳩乜鳩嗰堆人，你當你自己邊撚個? 俾人話得多冷氣軍師就真係當自己係全知全能。你自己見到係咁就真係以為全世界都係咁，有冇咁撚自大? 就係因為咁我哋先至冇咗警覺性，你唔講我真係以為聽日美軍登陸港已獨支那爆到一仆一碌。謙虛啲啦屌，法國大革命嗰條友就係衰太過自大當自己係神先搞撚到頭都冇鳩埋呀。

我真係唔知你有冇睇曬，定係又skip完屌。我都唔撚敢咁自大話乜鳩唔想輸就入嚟，我都只係00後一個。上面呢三個問題個撚個都知，但係要改真係難過大三罷。老老柒柒，我老母都係嗰7000個之一，仲諗住同佢班fd 集體辭職，呢兩日上到嚟真係灰。你信又好唔信又好，我都真心希望肯睇到呢度嘅你係真係想煲底見，肯付出嚟達到我哋想要嘅結局。

push

幫推

tldr, skip

咪撚再亂吹雞開花
好認同

冇思考能力都唔係罪黎嘅